{
  "id_query": "18626441",
  "total": 17162,
  "total_current": 200,
  "max_score": 55.005157,
  "origin_question": "Cho minh hoi minh mất ID APPLE r minh lam sao có lai đc",
  "hits": [
    {
      "score": 26.780594,
      "id": "23309309",
      "field_search": "question",
      "question": "Ban oi cho minh hoi muon cai đặc lai ios10.3.2 lam sao da",
      "answer": "Chào anh,Hiện apple đã khóa sign 10.3.2 rồi ạ, nên anh không thể về lại được bản này mà chỉ có thể ở lại bản ios 11 thôi nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.673012,
      "id": "26140652",
      "field_search": "question",
      "question": "minh reset lai may nhung lai quen xac minh tai khoan google phai lam sao a,minh reset lai may nhung lai quen xac minh tai khoan google phai lam sao a",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.06583,
      "id": "18612785",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh k có hoa đơn tiền nc minh có góp đc k minh tra trước 60% r minh góp ra sao",
      "answer": "Chào anh. Nếu không có hóa đơn điện, anh cũng có thể sử dụng CMND, hộ khẩu để tham gia cùng với gói lãi suất 1.75% của Home credit với mức trả trước 60% góp trong 12 tháng (mỗi tháng góp khoảng 393.000₫) anh nha. Nếu quan tâm đến gói lãi suất này, anh cũng có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ cho anh làm hồ sơ online nhé. Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.169474,
      "id": "23494400",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho minh hoi tai sao iPhone 6 cua minh song thường bi tuột  .den tgdd thi kêu em lam sim lai xem sao ,minh da lam nhung cung bi vay .khg biết tai dong iPhone nhu vay ha may minh bi loi",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu sản phẩm anh mua tại siêu thị Thegioididong.com anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị gần nhất để bên em kiểm tra và hỗ trợ khắc phục sớm giúp anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.727041,
      "id": "19430114",
      "field_search": "question",
      "question": "cho minh hoi lam sao de xoa di ung dung 32bit",
      "answer": "Chào bạn,Ứng dụng này bạn cài vào máy hay sao vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.584995,
      "id": "26146317",
      "field_search": "question",
      "question": "cho minh hoi minh dang dung 5s ma no bi sụt  pin la bi lam sao ạ may minh vua thay pin",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp tránh tình trạng tuột pin nhanh này xảy ra bạn nhé, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.935081,
      "id": "24676166",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho minh hoi minh muon huy don hang thi lam ntn vay",
      "answer": "Chào anh, Để hủy đơn hàng, anh vui lòng liên hệ 1800 1060 để được hỗ trợ ạ! Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.864702,
      "id": "27923307",
      "field_search": "question",
      "question": "cho minh hoi,minh vua gop het hop dong ben FE ROI h co the lam ho xo moi lai duoc hk shop",
      "answer": "Chào anh,Hiện giờ anh có thể làm hồ sơ trả góp mới được nha. Không biết anh có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.836664,
      "id": "28451224",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi chut la iphone hiên gio co so may minh goi thi cư bao bận ma co những sô thi minh gọi dc vậy cho minh hoi nhu the thi lam sao",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.768272,
      "id": "19242612",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh lam lai hso k duoc ha ad",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì phiền anh có thể cho em biết rõ hơn là trước đó anh đã làm hồ sơ rồi phải không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.725348,
      "id": "22613885",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho minh hoi minh goi qua dt Ben kia người ta nghe nho lam ma ben minh van binh thường la sao vay",
      "answer": "Chào bạn,Bạn kiểm tra xem Micro của máy có bị gì che khuất không bạn nha, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.67182,
      "id": "28190302",
      "field_search": "question",
      "question": "cho minh hoi sao may minh sang di lam la minh tat wifi roi ma sao chieu ve la no tu mo wifi len z ,co cach nao chinh cai dat lai hk shop",
      "answer": "Chào bạn,Đây là tính năng mặc định của iPhone trên iOS 11 bạn nha. Để tắt hoàn toàn, bạn vui lòng vào cài đặt > Wifi > tắt đi bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.59359,
      "id": "22386695",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi lam sao vào iCloud xem ảnh minh úp lên dc z",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào trang icloud.com - đăng nhập tài khoản - vào thư viện ảnh - xem ảnh bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.027283,
      "id": "30127276",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi iPhone minh quên mật khẩu vs iCloud thi phai lam nhu the nao ..",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này nếu anh quên mật khẩu máy và quên cả địa chỉ tài khoản Icloud thì rất tiếc không có cách nào có thể lấy lại tài khoản để mở khóa điện thoại  anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.018137,
      "id": "18359756",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho minh hoi lam sao de biet ip gia hay ip that vay.",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc không có cách nào phân biệt iPhone giả bạn nhé. Bạn có thể liên hệ trung tâm bảo hành Apple để các bạn có chuyên môn kiểm tra hỗ trợ bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.72433,
      "id": "31214629",
      "field_search": "question",
      "question": "dt e khong xac minh dc mk iD phai lam saoạ",
      "answer": "Chào chị ,Dạ chị không xác mình được là như thế nào chị vui lòng chụp ảnh màn hình máy lại để việc kiểm tra được chính xác hơn chị nhé. Mong nhận được phản hồi từ chị .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.712841,
      "id": "20299468",
      "field_search": "question",
      "question": "Ban oi may ngay nay sao minh tao tai khoan id Apple không được vay ban",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể khi bạn tạo tài khoản thì máy báo lỗi gì để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.635279,
      "id": "22095907",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi iphone cua minh bi vay la sao vay",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.358517,
      "id": "26538199",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh Hoi minh wen mat khau cua tai khoan thi lay lai the nao nhi",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\", trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.218243,
      "id": "17908596",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv oi !! cho minh hoi ,minh muon mua ip6 voi goi tra suat thap , nhung tai gan noi minh o het hang , h minh phai lam s v",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thì hiện tại bên em sẽ hỗ trợ chuyển hàng về cho chị và hỗ trợ cho chị trả góp vẫn được chị nhé. Chị có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ chị có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện.. Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho chị gói lãi suất phù hợp nhất chị nhé.  Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.154705,
      "id": "19223178",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho minh hoi thoi gian vua rui, minh muon mua iphon 6s 32g ,tgdd bao ngung kinh doanh ,sao jo lai thay kinh doanh ,minh k hieu",
      "answer": "Chào anh, Có phải anh quan tâm Điện thoại iPhone 6 32GB đúng không ạ? Hiện tại sản phẩm này bên em tạm hết hàng ngưng kinh doanh 1 thời gian, nhưng sau đó có hàng nữa nên bên em kinh doanh bình thường ạ!Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.930387,
      "id": "27688645",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi lam cách nao đe biết may minh la may moi",
      "answer": "Chào anh Dạ nếu mình mua máy ở Thegioididong.com thì anh có thể thông tin lại mã imei sản phẩm (bằng cách vào trình gọi điện > Nhập *#06# (hoặc xem trực tiếp ở trên máy ở phần thông tin máy)) bên em kiểm tra giúp mình ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.70429,
      "id": "25602529",
      "field_search": "question",
      "question": "minh khong cai duoc itune tren win xp minh phai lam sao",
      "answer": "Chào bạn, iTunes chỉ cài được trên hệ điều hành Windows 7 64 bit trở lên nên Windows XP không cài được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.625292,
      "id": "28289719",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho minh hoi lam sao de biet được ban quốc tế va ban dung",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể tham khảo  bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.423534,
      "id": "26374235",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi đt iphone 6 minh moi mua 1 tuan va muon tra lai thi lo bao nhieu.",
      "answer": "Chào anh Nếu máy mình mua mới  tại Thegioididong.com và còn nguyên vẹn, trong thời gian bảo hành thì bên em hỗ trợ thu lại và anh sẽ mất 20% giá trị sản phẩm trong tháng đầu tiên anh nha. Anh vui lòng mang máy và mang theo đầy đủ phụ kiện và phiếu quà tặng (nếu có) để tránh bị trừ thêm phí, ra siêu thị  Thegioididong.com gần nhất để nhân viên bên em phục vụ mình tốt nhất ạ.  Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.396614,
      "id": "20982543",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh muon mua tra gop iphone 6 cua hang minh co khong va cho minh hoi gia lun nha mong ban som tra loi lai cho minh nha cam on nhiu",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB có giá là 8.990.000₫ anh nha. Anh ở Quận/Huyện, Tỉnh/Thành nào và vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh đặt hàng sau đó chuyển hàng về cho anh trong 2-7 ngày nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.3571,
      "id": "26181068",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho minh hoi muôn kiêm tra gop được bao nhiêu thang roi thi phai lam sao",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể vào trang điền thông tin và kiểm tra hợp đồng trả góp ạ! Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.304138,
      "id": "21510004",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi iphone 6 .sao minh goi zalo bên kia ko nghe dk tin hiêu vây. Đeo tai nghe thi lai nghe ro",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp của mình bạn có thể thử thao tác bấm giữ phím nguồn  home trong khoảng 10s chờ xuất hiện hình quả táo cho máy khởi động lại thử xem có khắc phục được không nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.150702,
      "id": "23999976",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi minh muon tra truoc 40% . Thu tuc tra gop sao vay",
      "answer": "Chào anh,Về thủ tục thì tùy vào thủ tục anh có thì anh được hỗ trợ các gói lãi suất khác nhau ạ, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.129604,
      "id": "23184256",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hoi minh lam sao tat duoc am thanh khi bam so de goi vay",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này để tắt âm bạn gạt công tắt âm thanh bên trái xuống xem có tắt được hay không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.108654,
      "id": "20538965",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi sao may minh moi mua nhung lai khi co cuoc goi tu nguoi khac goi den thi ko co nhac chuong dien thoai vay chi dan cho minh duoc ko",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn kiểm tra nút tắt âm thanh bên cạnh hông máy có gạt xuống không , nếu có bạn gạt lên là có âm thanh lại nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.04928,
      "id": "29489306",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi .may minh soạn tin nhan ma cứ đọc tiếng la sao a",
      "answer": "Chào bạnBạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > voice over > tắt giúp mình xem sao nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.042368,
      "id": "18353084",
      "field_search": "question",
      "question": "cho minh hoi iphone 6 plus cua minh co luc nghe ro co luc nghe nho lam la bi gi vay shop?",
      "answer": "Chào anh,Em chưa hiểu câu hỏi của anh, không biết anh đang hỏi loa của máy hay là loa thoại khi gọi điện để em có thể kiểm tra hỗ trợ cho anh ạ?Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.019573,
      "id": "21779869",
      "field_search": "question",
      "question": "sao e tao tai khoan ID..toi phan xac minh tai khoan email lai gap su co vay",
      "answer": "Chào bạn.Dạ bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn gặp sự cố cụ thể ra sao ạ máy có thông báo lỗi gì hay không để mình có thể hỗ trợ kiểm tra cho bạn tốt hơn nhé. Mong nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.959997,
      "id": "27303842",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi iPhone 6 san xuat nam 2017,sao trên hộp lai ghi 2018",
      "answer": "Xin chào chị. Rất xin lỗi đã để chị phải đợi lâu Dạ sản phẩm iPhone 6 32GB có ngày ra mắt sản phẩm vào năm 2017 còn về ngày sản xuất sản phẩm thì tùy theo lô hàng mà sẽ có thời gian sản xuất khác nhau chị nhéThông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.574392,
      "id": "20646624",
      "field_search": "question",
      "question": "Qcv cho minh hoi",
      "answer": "Chào anh,Dạ không biết anh đang có vấn đề gì? Em sẽ hỗ trợ anh nhé, anh có thể để lại vấn đề của anh vào bình luận bên dưới, bên em sẽ hỗ trợ anh ngay lập tức anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.574392,
      "id": "19359066",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho minh hoi",
      "answer": "Chào anh ,Nếu có gì cần hỗ trợ, anh để thông tin lại bên dưới, bên em sẽ tiếp nhận và hỗ trợ anh nhé.Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.547106,
      "id": "21169381",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi iphone6 mua o the gioi di dong tai sao may lai la makin china la sao",
      "answer": "Chào anh Hậu,Dạ với sản phẩm trên thì có thương hiệu của Mỹ nhưng được hãng ủy quyền sản xuất tại Trung Quốc đó anh. Nên chất lượng của sản phẩm vẫn được đảm bảo anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.54662,
      "id": "19917968",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi cai lỗ nhỏ nhỏ o trên camera de lam j vay ...minh dan keo lỡ lap lai luon rui",
      "answer": "Chào bạn Phần Mic đó là để thu âm thanh khi quay Video bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.456102,
      "id": "27451152",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi tai sao hom truoc co tra truoc 0% gia 6t9 sao gio lai len 7t4 vay",
      "answer": "Chào anh,Mong anh thông cảm ạ, hiện bên em điều chỉnh lại giá sản phẩm cho hợp với hãng yêu cầu nên để mua trả góp sản phẩm lãi suất 0% thì anh mua với giá là  7.490.000₫ nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.300747,
      "id": "22771962",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho minh hoi sao minh kich hoat Facetime kg dc vay mong qtv tu van dung",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể máy đã báo lỗi gì khi bạn kích hoạt Facebook không được. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.255997,
      "id": "22791180",
      "field_search": "question",
      "question": "Ban oi cho Minh hoi",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng cho em biết vấn đề anh đang thắc mắc để em có thể hỗ trợ giải đáp thắc mắc giúp anh nhé.  Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.24723,
      "id": "27303914",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad oi cho minh hoi hom nay troi mua lon , loa dien thoai bi vo nuoc , minh co dung may say , lam sao de khac phuc ad ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu máy bị vào nước thì tốt nhất bạn nên mang má đến để được hỗ trợ kiểm tra nha. Bạn không nên sấy vì có thể sẽ làm hư hỏng phần cứng của máy nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.202015,
      "id": "25946525",
      "field_search": "question",
      "question": "cho minh hoi 6s 16g minh bao nhiêu tiền vậy ban",
      "answer": "Chào anh,Dạ rất tiếc Điện thoại iPhone 6s 16GB bên em ngừng kinh doanh rồi anh ạ, mong anh thông cảm và vui lòng cho em xin nhu cầu sử dụng của anh em sẽ tư vấn cho anh sản phẩm khác nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.200077,
      "id": "21600060",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh muon hoi minh tra lai may huy hop dong thi co duoc mua tra gop may khac k",
      "answer": "Chào anhAnh mua trả góp chưa đến 14 ngày muốn trả lại máy, hủy hợp đồng thì vẫn có thể làm hợp đồng mới với máy khác nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.080238,
      "id": "20429890",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho minh hoi tí",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng cho em biết vấn đề anh đang thắc mắc để em có thể hỗ trợ giải đáp thắc mắc giúp anh nhé.  Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.074299,
      "id": "20166117",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao khong tao duoc tai khoan id apple vay qtv oi.giup với.lỗi khong thể xác minh mặc dù đã có mã gửi qua gmail",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu được bạn thử gửi lại xác mình lần nữa, và cho máy chủ Apple phản hồi qua mail mới, sau đó bạn kiểm tra thư mới xác nhận lại xem có được không bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.034143,
      "id": "19900777",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi chut",
      "answer": "Chào anh,Dạ không biết anh đang có thắc mắc gì ạ, anh có thể phản hồi để em có thể tư vấn giúp anh nhé. Mong nhận hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.00903,
      "id": "26100444",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi minh muốn tat nhung ung dung chay Ngam tu iPhone 6 thi lm sao",
      "answer": "Chào bạn,Để tắt các ứng dụng chạy ngầm bạn có thể nhấn liên tiếp phím home 2 lần và lướt các ứng dụng đang chạy ngầm hiện ta tại đây là được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.95589,
      "id": "22912058",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho Minh Hoi la 17t co viec lam on dinh vay gop duoc ko",
      "answer": "Chào anh! Theo như thông tin mình cung cấp, thì mình chưa đủ 20 tuổi (đủ cả ngày tháng năm sinh) nên rất tiếc Thegioididong.com chưa hỗ trợ mua trả góp được ạ. Mình có thể nhờ người thân  hoặc bạn bè (đủ 20 tuổi đến 60 tuổi) đầy đủ giấy tờ (chứng minh nhân dân rõ hình rõ chữ, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất) đứng tên làm thủ tục mua trả góp giùm cũng được ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.924522,
      "id": "29319562",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho minh hoi iphon 6 sao minh vao  fan cai dat tim thong tin chi tiet ve may lai ko co.qtv cho hoi thong tin chi tiet ve may o phan nao vay",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vào : Cài đặt > cài đặt chung > giới thiệu > bạn xem thông tin điện thoại tại đây bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.892263,
      "id": "30777325",
      "field_search": "question",
      "question": "Ban oi cho minh hoi may minh dung iphone6 nhung thinh thoang ko mo dc mat khau mo hình lúc dc lúc khổng vay minh lam the nao de khác phục nhi",
      "answer": "Chào bạn,Dạ câu hỏi của bạn chưa đc rõ lắm, bạn đang gặp vấn đề gì hoặc có thắc mắc gì bạn vui lòng mô tả rõ hơn và chụp ảnh màn hình lỗi của máy nếu có để việc hỗ trợ bạn được chính xác hơn bạn nhé.  Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.875717,
      "id": "27542429",
      "field_search": "question",
      "question": "cho minh hoi ,tra gop 0% la sao vay a.",
      "answer": "Chào anh,Gói lãi suất 0% thì anh không phải đóng thêm tiền lãi suất hàng tháng như các gói có lãi suất khác, chênh lệch sẽ ít ạ. Anh Mua trả góp iPhone 6 32GB với giá thường 7.490.000₫ mới hỗ trợ gói 0% ạThông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.83139,
      "id": "23972841",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình. hỏi mình có cmt + băng lai xe máy minh có. mua trả. góp đc k",
      "answer": "Chào anh, Với CMND và bằng lái xe thì anh có thể mua trả góp rồi ạ. Hiện bên em hỗ trợ trả góp cho sản phẩm này gói lãi suất 0% của công ty tài chính HomeCredit với mức trả trước 3.596.000₫(40%) và góp trong 6 tháng (939.500₫/tháng) anh nha, giấy tờ cần có là CMND  bằng lái xe. Nếu anh quan tâm đến gói trả góp này, anh có thể để lại tên và số điện thoại để bên em liên hệ và hỗ trợ anh làm hồ sơ trả góp online anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.726198,
      "id": "24329085",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn oi cho minh hỏi đien thoai iphone 6 mình quên mat khẩu mình phai lam sao lay lai duoc ạk",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin là máy bạn quên mật khẩu khóa màn hình hay mật khẩu ID Apple trên máy để mình có thể hỗ trợ kiểm tra cho bạn tốt hơn bạn nhé.  Mong nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.692049,
      "id": "18268107",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi gio minh mua tra gop sao a",
      "answer": "Chào anh !  Để tham gia trả góp thì anh cần đủ 20 tuổi trở lên, có các giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe ( nếu có thêm hoá đơn điện thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ). Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.648277,
      "id": "26535429",
      "field_search": "question",
      "question": "Hoi sang minh có đặt  mua iphone 6 mà bên tgdd chưa gọi lại cho minh vay,Hoi sang minh có đặt  mua iphone 6 mà bên tgdd chưa gọi lại cho minh vay",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh có thể cung cấp số điện thoại để bên em kiểm tra đơn hàng cho anh nha!Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.640045,
      "id": "22531117",
      "field_search": "question",
      "question": "Chao ban cho minh hoi voi",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thông tin gì cần  hỗ trợ vui lòng phản hồi em sẽ hỗ trợ cho anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.613762,
      "id": "23215835",
      "field_search": "question",
      "question": "Chao ad cho minh hoi chut ah, lam on chi minh cach khac phuc loi camera truoc khi chup bi nguoc anh duoc ko.",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì với iPhone là mặc định rồi bạn nhé. Bạn nên dùng một số app như Camera360 để chụp khắc phục được đó ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.607851,
      "id": "23132937",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi may minh dang dung tu nhiên dứng màn hình ko thoát dk ra la sao vay",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn nhấn giữ 2 nút Nguồn và Home cho máy tắt nguồn hoàn toàn và khởi động lại là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.580843,
      "id": "27431435",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi minh su dung may cai đac iCloud sao nay minh co xoa no được kg",
      "answer": "Chào bạn, Máy bạn vào cài đặt > chọn vào biểu tượng avatar trên cùng> bạn có thể đăng nhập 1 tài khoản iCloud vào nhé. Lưu ý tài khoản này bạn cần nhớ rõ mật khẩu vì khi muốn thoát tài khoản này cần phải nhập mật khẩu nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.575838,
      "id": "23947549",
      "field_search": "question",
      "question": "CHo minh hoi sao may minh dang dung 16g ma sao nhiều may khác bo nho chi tam 12g la sao a",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do bạn tải nhiều ứng dụng hoặc lưu trữ nhiều dữ liệu trên máy nên bộ nhớ trong bị chiếm dụng nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.504934,
      "id": "20410779",
      "field_search": "question",
      "question": "Giấy chứng minh của minh bị mất số , có trả góp được k ạ",
      "answer": "Chào anhNếu CMND của anh không rõ số thì không thể dùng để mua trả góp được nha anh. Anh vui lòng làm lại CMND mới hoặc nhờ người khác góp thay nha anhThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.492554,
      "id": "19529640",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh muon mua iphone 6 tra gop phai lam sao",
      "answer": "Chào anh,Để tham gia mua trả góp anh cần đủ 20-60 tuổi, có CMND Hộ khẩu/Bằng lái xe, thêm hóa đơn điện ( để được lãi suất ưu đãi hơn ). Anh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.463493,
      "id": "19325496",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh rat thich iPhone6 32g Nhung Sao minh mua tra gop o dien may xanh lai ko tra gop Duoc minh co bang lai Xe trung minh nhan dan hoa don dien nhung sao he thong ko Nhan",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do bạn không đáp ứng yêu cầu của công ty tài chính bạn nhé. Bên mình không có thông tin chính xác về trường hợp này. Bạn có thể liên hệ với công ty tài chính để được hỗ trợ chính xác.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.461641,
      "id": "27542349",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi..Minh co cai oppo f1s h muon doi iphone 6..minh bu bao nhieu z",
      "answer": "Chào anh ThanhNếu máy mình mua mới  tại Thegioididong.com và còn nguyên vẹn, trong thời gian bảo hành thì bên em hỗ trợ thu lại và giúp anh đổi sang Iphone 6. Mình vui lòng cung cấp thêm giúp em thông tin về giá sản phẩm trên hóa đơn lúc mua, và ngày tháng mua sản phẩm để em tính số tiền cụ thể hơn. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.419197,
      "id": "23348819",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh 30 cmnd bang lai",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể đặt mua sản phẩm với chương trình online giá rẻ. Nếu anh mua trong online giá rẻ thì có thể trả trước 20% giá trị sản phẩm, lãi xuất 2.77% của FeCredit. Thời gian trả góp là 6 tháng mỗi tháng đóng khoảng 1.398.000đ anh nhé. Anh quan tâm có thể đặt mua online giá rẻ, xác nhận tin nhắn và ra siêu thị để làm hồ sơ ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.185862,
      "id": "20040596",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi minh dang mua tra gop j5 2016 .gio minh muon doi sang iphone 6 32 gb minh co can giay to gi kg",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại bên em có hỗ trợ đổi sang trả góp sản phẩm khác (không áp dụng khi anh đang trả góp 0% hay đang trả góp sản phẩm cũ) với khoản vay và điểu khoản trên hợp đồng không đổi, tăng giảm số tiền trả trước và chịu phí đổi trả anh nhé. Anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com có hàng để được hỗ trợ chi tiết anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.180079,
      "id": "21760105",
      "field_search": "question",
      "question": "cho minh hoi ben minh ha dk ios11 xuong 10.3 k aj",
      "answer": "Chào bạn, Bên mình rất tiếc không hỗ trợ hạ hệ điều hành iOS 11 xuống nhé bạn .Mong bạn thông cảm .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.15022,
      "id": "32492862",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi sao iphone 6 cua minh sac du phong 1a khong vao ,sac 2a moi vao la sao z shop",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn dùng cổng 1A sạc cho điện thoại khác được không vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.139679,
      "id": "23583918",
      "field_search": "question",
      "question": "A cho hoi hien nay Minh dang xai iPhone 5s, minh moi mua cho vo minh iPhone 6 32G, nhung xai Chung tai khoan icould, minh muon xai rieng Tai khoan icould cho iPhone 6 thi sao ak?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ Trường hợp này bạn đăng xuất tài khoản iCloud tại 1 trong 2 thiết bị sau đó bạn tạo tài khoản iCloud mới theo hướng dẫn của bài viết \"\" và đăng nhập vào để sử dụng bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.11357,
      "id": "18018995",
      "field_search": "question",
      "question": "A oi cho e hoi ti e dang lam o tp Ho Chi Minh ma e o Binh Dinh e muon mua lam sao hak a",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh đang làm ở Tp. Hồ Chí Minh mà anh ở Bình Định thì anh cứ ra siêu thị có hàng mua bình thường nha anh.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.091763,
      "id": "22165424",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi minh muon mua iphone 6 16g thi tra gop thang bn",
      "answer": "Chào anhThegioididong.com ngừng kinh doanh iPhone 6 16GB rồi nên không hỗ trợ anh mua hàng được, anh có thể tham khảo iPhone 6 32GB nha. Số tiền góp mỗi tháng tùy vào gói lãi suất  anh tham gia ạ. ANh có thể thông tin gói lãi suất muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.003067,
      "id": "20129071",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho minh hoi may g530 co ket noi duoc 4G khong vay minh la phan minh chien",
      "answer": "Chào anh Chiến,Sản phẩm Samsung Galaxy Grand Prime G530 không hỗ trợ 4G anh Chiến nhé. Nếu anh cần biết thông tin gì thêm, anh có thể phản hồi lại để bên em hỗ trợ cho anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.989443,
      "id": "23423007",
      "field_search": "question",
      "question": "ua, cho minh hoi, gia thuong sao lai cao hon gia online vay? du la cung 1 san pham giong nhau?",
      "answer": "Chào anh,Vì bên em hiện có chương trình đặt hàng online sẽ được hỗ trợ giảm giá, vì vậy khi mua online sẽ rẻ hơn anh có thể đặt hàng online theo chương trình để được hỗ trợ giá ưu đãi hơn khi mua nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.964424,
      "id": "24863464",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi minh dat hang roi ho thong bao thanh cong,nhung mà sao hk thay nhan vien goi la",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại anh đặt giữ hàng thành công bên em xác nhận qua tin nhắn xong anh có thể ra siêu thị mua sản phẩm anh nha , hoặc anh có thể gọi 1800 1060 để được hỗ trợ anh nha .Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.92041,
      "id": "18613531",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh tra trước 60 % k đc sao",
      "answer": "Chào anh,Anh hoàn toàn có thể trả trước 60% được nha anh, nếu được thì em xin tư vấn cho anh gói lãi suất 1.75% của công ty tài chính HOME CREDIT vay trong 8 tháng (mỗi tháng góp 543.000₫) và trả trước 50% (tương đương 5.394.000₫), điều kiện là anh phải từ đủ 20-60 tuổi. Nếu cảm thấy phù hợp anh có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ online tiện lợi nhất anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.896774,
      "id": "22791647",
      "field_search": "question",
      "question": "Ban oi cho Minh hoi 1 chuyen",
      "answer": "Chào anh, Anh cần hỗ trợ gì ạ, có thể để lại đây em sẽ hỗ trợ cho anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.86264,
      "id": "26705337",
      "field_search": "question",
      "question": "Ban oi ban co the tao id iPhone cho minh được không vay chu minh tao o nha khog duoc",
      "answer": "Chào bạn, Do đây là tài khoản cá nhân và để đảm bản tính bảo mật và riêng tư nên bên mình rất tiếc không giúp bạn tạo tài khoản này qua phần Comment được bạn nhé.Tình trạng này bạn có thể dành chút thời gian mang máy đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật trực hướng dẫn cho bạn tạo nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.839476,
      "id": "22798639",
      "field_search": "question",
      "question": "anh cho em hoi minh goi lai suat iphone 6 32g la bao nhiu vay.",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì tùy vào các giấy tờ của anh sẽ có lãi suất khác nhau anh nha. Hiện sản phẩm này đang được công ty tài chính HomeCredit hỗ trợ gói lãi suất 0% đấy anh. Không biết anh có quan tâm đến gói này không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.819654,
      "id": "20091813",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi minh muon mua iphone 6 tra gop trong vong 12 thang lai suat 1 thang bao nhiu va giay to nhu the nao a",
      "answer": "Chào chị,Để được hỗ trợ tư vấn góp cụ thể, chị vui lòng cho em xin thông tin về độ tuổi, các giấy tờ chị có như CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện để em hỗ trợ nhé!Sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.81623,
      "id": "24770629",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho e hoi  đăng xuất id apple thì vào tài khoản -> đăng xuất r chọn đăng xuát j nữa ak. để k mất những dữ liệu trong iphone ak",
      "answer": "Chào bạn,Bạn chọn đăng xuất là tài khoản sẽ được đăng xuất rồi không cần chọn gì nữa bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.81404,
      "id": "26160031",
      "field_search": "question",
      "question": "cho minh hoi may minh la,ip 5s cua mình ko dùng ma cũng bi hao pin la bi sao vay ạ pin minh moi thay",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại khi không dùng thì hệ điều hành iOS vẫn chạy , các ứng dụng chạy ngầm vẫn chạy, điện thoại vẫn bắt sóng di động nên vẫn dùng PIN . Bạn có thể kiểm tra xem PIN điện thoại mình có bình thường không theo hướng dẫn tại  bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.740818,
      "id": "19522592",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi lam the nao de xoa bo nho cache tren tat ca may ip 6 thanks",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, Bạn có thể tham khảo và làm theo hướng dẫn  xem được không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.739319,
      "id": "24699548",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi lam ho so tra gop tgdd mat thoi gian bao lau vay ban.tai k co thoi gian lam",
      "answer": "Chào anh,Anh làm hồ sơ trực tiếp tại siêu thị Thegioididong.com thì mất khoảng 30 - 120 phút nha. Không biết anh có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.691055,
      "id": "30735046",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi mua tra gop lai 0% co áp dung ma dam gia halowin 4% k",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc lãi suất 0% không hỗ trợ mã giảm giá Halloween ạ , chỉ hỗ trợ áp dụng có lãi suất thường nha anh .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.67954,
      "id": "18629231",
      "field_search": "question",
      "question": "Ban cho minh hoi minh mua iphon5s ma bây jo ko nhan dc cuộc gọi đến la may bi sao vay",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn thử thao tác :- Tháo sim ra ngoài.- Vệ sinh mặt tiếp xúc sim.- Gắn sim vào máy, sau đó khởi động lại điện thoại và theo dõi thêm xem còn lỗi không do có thể máy chưa nhận được sim bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.621262,
      "id": "17600182",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi lam cach nao cai dat mat trang tròn trên mang hình iPhone 5 day",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể bạn đang nói tới phím home ảo, nếu vậy bạn có thể vào Cài đặt > Cài đặt chung > Trợ năng > Assistive Touch > Bật lên là được nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.573135,
      "id": "22110102",
      "field_search": "question",
      "question": "cho minh hoi ty gio minh muon mua tragop mk minh dang dong mot hop dong khacroi thi co mua dc nua k",
      "answer": "Chào anh,Anh đang trả góp 1 Hợp đồng trả góp khác thì vẫn có thể mua trả góp được nha. Anh nên chọn trả góp với Công ty tài chính khác thì tỷ lệ duyệt hồ sơ sẽ cao hơn nhé. Không biết anh đang trả góp với Công ty nào ạ, và anh hãy cung cấp các giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.5361,
      "id": "21710036",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho minh hoi la giũa chip Apple A8 va Apple A7! co chênh lệch nhau bao nhieu phan tram vay . thanks.",
      "answer": "Chào bạn, Apple thông báo rằng thế hệ SoC Apple A8 này cho hiệu quả hoạt động tốt hơn 50% so với thế hệ SoC Apple A7 bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.510763,
      "id": "20870260",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi iphone 6 32gb co ho tro tra gop lai xuat 0% khong vay qtv",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB không hỗ trợ lãi suất 0% nha anh. Nếu có thể anh vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền anh muốn trả trước, số tháng anh muốn góp, các giấy tờ anh đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.496052,
      "id": "21423439",
      "field_search": "question",
      "question": "cho minh hoi minh muon mua iphone 6 minh tra truoc 3tr thi moi thang phai tra bao nhieu nua",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc phải để anh đợi lâu. Anh cho em xin giấy tờ mà anh hiện có, số tháng góp anh muốn đóng để em tư vấn gói lãi suất phù hợp được không ạ?Xin gửi thông tin đến anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.487535,
      "id": "17501002",
      "field_search": "question",
      "question": "cho minh hoi minh co hk+cmnd thi fai dat truoc bao nhiu ah",
      "answer": "Chào anh,Nếu như anh muốn tham gia trả góp cho IPHONE 6 32GB thì anh cần đặt cọc trước 500.000đ nha anh, nếu anh cần hỗ trợ thêm về vấn đề gì anh có thể phản hồi tại đây bên em sẽ hỗ trợ anh tốt nhất ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.468746,
      "id": "18285816",
      "field_search": "question",
      "question": "cho minh hoi ben ban co iphoen 6 16gb khong   neu con thi bao gi cho minh nha",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại bên em đã ngừng kinh doanh iphone 6 rồi nha anh, mong anh thông cảm và tham khảo sản phẩm khác.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.440107,
      "id": "22136629",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi iphon 6 plus sao chay thinh thoang do may vay",
      "answer": "Chào anh,Nếu máy của anh đang ở IOS 11 thì đây cũng là điều dễ hiểu thôi ạ, vì iphone 6 plus có cấu hình hiện tại trong dòng iphone cũng khá yếu rồi, khi dùng 1 số ứng dụng sẽ không còn được mượt nữa, anh có thể sử dụng tầm 1 đến 2 năm nữa, rồi nâng cấp lên iphone cao hơn để sử dụng tốt hơn, hiện tại anh có thể khôi phục lại cài đặt gốc thử xem sao nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.422626,
      "id": "25097491",
      "field_search": "question",
      "question": "cho minh hoi nieu minh muon doi j7 sang iphon thi phai mat bao nhieu phi",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị mua máy mới tại Thegioididong.com và đang trong thời gian bảo hành thì bên em sẽ hỗ trợ đổi máy giúp mình ạ.Khi đổi mình sẽ mất phí giữ máy ạ. Chị có thể cung cấp thông tin ngày mua và giá mua để bên em tính toán đổi giùm chị ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.422626,
      "id": "23629474",
      "field_search": "question",
      "question": "cho minh hoi chut minh muon mua dien thoai iPhone 6 thuong gia bao nhieu vay",
      "answer": "Chào anh !  Hiện bên em kinh doanh Iphone 6 32GB giá là 8.990.000₫ anh nha. Nếu được anh vui lòng cho em xin thông tin khu vực ( đường,quận, huyện) anh cần mua hàng để bên em giúp anh siêu thị có hàng ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.390554,
      "id": "28528368",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv  cho hoi tai sao moi lan minh nhap mat khau sai thi 5phut sau may moi khoi dong lai dc",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp nếu bạn đã vào máy bạn được rồi thì bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.313189,
      "id": "24953911",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV CHO E HOI đăng xuất id apple trên iphone thì sẽ bị mất những j ak. có cách nào để đx k mất j k ak",
      "answer": "Chào bạn.Dạ việc đăng xuất ID Apple thì không mất gì cả bạn nhé. Còn nếu bạn sử dụng icloud mà có đồng bộ dữ liệu trên máy thì khi đăng xuất thường máy sẽ hỏi là xóa hay giữ lại thì bạn chọn giữ lại để không mất dữ liệu nha bạn. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.271584,
      "id": "21199745",
      "field_search": "question",
      "question": "A oi cho em hoi la minh muon mua iphone 6 32g ma em chi co giay chung minh va bang lai xe co mua dc hong vay a",
      "answer": "Chào anhAnh dùng cmnd và bằng lái xe mua trả góp được ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.26034,
      "id": "26383709",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi iphone cua minh dang sai ios 11.1 sau tu nhien len 11.2.6 vay",
      "answer": "Chào bạn, Có thể vô tình khi máy có thông báo hiện lên bạn đã đồng ý cho máy cập nhật lên nên máy mới lên bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.199104,
      "id": "20133360",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi minh moi mua may iphone6 32gb 8.990.000d dc 5ngay neu minh doi qua iphone6 plu 11.990.000d thi minh bu bn ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì nếu anh mua sản phẩm là sản phẩm mới và được mua tại Thegioididong.com thì hiện tại khi đổi sang sản phẩm iPhone 6 Plus 16GB thì anh cần phải bù thêm khoảng 4.798.000đ anh nhé. Tuy nhiên đây chỉ là mức giá tham khảo, anh có thể đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được nhân viên hỗ trợ tính giá chính xác cho anh nhé, khi mang máy anh nhớ mang bộ phụ kiện chuẩn theo máy và quà tặng nếu có để tránh phát sinh thêm phí nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.188229,
      "id": "29574631",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao tao ID Apple mà mãi Ko đc thế này",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng tham khảo bài viết  bạn nhé  Ngoài ra, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là khi tạo tài khoản thì máy có báo thông tin nào không để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Mong phản hồi từ bạn! Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.141026,
      "id": "23096788",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi minh ko tien len cua hang minh dat tra gop  online dc k",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này có hỗ trợ trả góp 0đ ạ , nếu anh có CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t anh tham gia được gói lãi suất 2.2% của công ty FECredit với trả trước 0đ và trả trong 6 , 9 , 12 tháng tùy anh chọn ạ , anh phản hồi lại số tháng anh muốn trả bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.106876,
      "id": "27261588",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi minh mua may moi ở tgdd vay minh dan màn hình la bao nhiều tien",
      "answer": "Xin chào anh. Rất xin lỗi đã để anh phải đợi lâu Dạ hiện tại bên em có kinh doanh sản phẩm Miếng dán màn hình iPhone 6 - GOS với giá 60.000đ anh nhé. Mong anh chia sẽ thêm về địa điểm anh muốn mua hàng, nhận hàng để bên em hỗ trợ kiểm tra kỹ hơn nhé.  Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.02528,
      "id": "24139423",
      "field_search": "question",
      "question": "Hoi nay minh doc thong tin thay shop giam 8% cho cac mat hang, nhung lai ngoai tru iphone, tai sao vay?",
      "answer": "Chào anh,Dạ đây là chính sách riêng của công ty thôi ạ, mong anh thông cảmChúc anh một ngày làm việc thành công!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.00792,
      "id": "17696000",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi q1 tphcm co hang chua vay?",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm  iPhone 6 32GB anh quan tâm  bên em đang có hàng tại địa chỉ: 136 Nguyễn Thái Học, P.Phạm Ngũ Lão, Q.1, TP. HCM 8D Nguyễn Thị Minh Khai, P.Đa Kao, Q.01, TP.Hồ Chí Minh 145 Nguyễn Thị Minh Khai, Phạm Ngũ Lão, Quận 1, Hồ Chí Minh nha anh, nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh đặt giữ hàng được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.0062,
      "id": "21905579",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh tao tk ok hết roi nhung khi xac minh tk lai ko được.",
      "answer": "Chào bạn.Bạn cho mình xin thông tin cụ thể khi bạn xác minh tài khoản không được máy có thông báo gì không để bên mình hỗ trợ giúp bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.995913,
      "id": "17486338",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi sao dat coc roi ma ko co ten trong danh sach",
      "answer": "Chào anh, Dạ mình cho em số điện thoại đặt hàng để em kiểm tra và hỗ trợ mình được không ạ.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.989227,
      "id": "22970656",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi minh mua gan 1thang, h muon ban lai doi may khac thu vo nhieu b",
      "answer": "Chào anh Bình,Nếu anh mua máy tại siêu thị Thegioididong.com thì anh có thể giúp mình cung cấp cụ thể về 3 thông tin sau ạ: máy anh là sản phẩm mới hay sản phẩm đổi trả, ngày mua và giá lúc anh mua máy để em có thể hỗ trợ anh tốt hơn không ạ? Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.980202,
      "id": "24541624",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi ngu ti . Minh dang dung iphone 6 chay ios11 minh muon chuyen xuong ios thap hon duoc khong a ?",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn muốn hạ xuống hệ điều hành iOS 10 hay iOS 9 thì rất tiếc là không được vì Apple đã chặn không cho hạ xuống bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.871498,
      "id": "22379122",
      "field_search": "question",
      "question": "Dt cua minh no bi mát lam sao chinh đươc y cũ đươc vay",
      "answer": "Chào anh NghĩaTrường hợp này anh có thể khởi động lại máy hoặc kiểm tra xem có bản cập nhật nào không mình cập nhật lên thử nhé, nếu vẫn không ổn định anh có thể mang máy ghé siêu thị bên em kiểm tra chính xác cho anh ạXin thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.851925,
      "id": "17576570",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV oi cho minh hoi minh muốn mua tra góp ip 6 32G minh CMTND thi qua han roi minh muon CMTND người khac mua tra góp co được khong vay?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp nếu như chứng minh nhân dân của anh đã quá thời hạn thì anh không thể mượn chứng minh nhân dân của người khác để tham gia được nha anh, tuy nhiên anh có thể nhờ người thân đứng tên cũng được nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.851545,
      "id": "28253826",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi về chương trình mua trả góp .",
      "answer": "Chào anh,Để mua trả góp sản phẩm anh cần có đủ thủ tục mà công ty tài chính yêu cầu, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.822613,
      "id": "23091670",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hoi ngu cai nha ad tai sao lai bo chuc trieu mua dien thoai.trong khi do khong co tien gom tung dong de toi thang tra gop toi ve lai an minh tom ad tra loi gium minh cai.!!!!",
      "answer": "Chào chị !  Dạ tuỳ sở thích và điều kiện mỗi người thôi chị nha. Mua được thứ mình thích thì tối về ăn mì tôm cũng vui rồi chị. Nếu chị còn cần thông tin gì chị có thể phản hồi lại để bên em hỗ trợ chị ạ. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.821453,
      "id": "29066348",
      "field_search": "question",
      "question": "cho minh hoi la minh muon tra gop 0d dien thoai iphone 6 nay dc ko",
      "answer": "Chào anh,Anh trả trước 0đ iPhone 6 32GB được nha. Không biết anh có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện không ạ. Em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.811424,
      "id": "27334161",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi minh muốn sạc điện thoai cho Bền thi con bao nhieu Phan tram la minh sạc vay",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn sử dụng đến khi Pin máy báo yếu rồi sạc, sạc đầy 100% Pin rồi rút nguồn điện, không vừa sử dụng vừa sạc nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.791174,
      "id": "31190614",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho Minh Hoi Minh moi Mua May ip6 Minh muon go bo ung dung khong sai co Ảnh hung gi den may khong",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thông tin bạn muốn gỡ bỏ cụ thể những ứng dụng nào để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.784674,
      "id": "19223630",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi iphone6 thuong gia bao nhieu",
      "answer": "Chào anhHiện bên em kinh doanh 1 loại Điện thoại iPhone 6 là bản 32GB này có giá 8.990.000₫ ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường anh đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ.Mong phản hồi từ anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.773073,
      "id": "18651802",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi may nay sao xuống gia nhanh vay.hay co lỏi gì vay.",
      "answer": "Chào anhNhà sản xuất yêu cầu giảm giá thì bên em giảm giá thôi ạ, có thể vì ra mắt dòng sản phẩm mới và muốn tăng sức tiêu thụ nên nhà sản xuất mới giảm giá ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.7688,
      "id": "18234505",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi con mau bạc k ad.",
      "answer": "Chào anh,Dạ rất tiếc sản phẩm này Thegioididong.com chỉ hỗ trợ màu vàng đồng thôi anh nha. Không biết anh có thể cung cấp thêm thông tin về khu vực anh đang quan tâm để bên em hỗ trợ kiểm tra siêu thị còn hàng giúp anh nha.  Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.757423,
      "id": "22291043",
      "field_search": "question",
      "question": "Bua truoc minh cap nhat ios 11.0. h minh muon cap nhat ios 10.3.3 thi lam ntn vay qtv",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc khi đã nâng cấp phiên bản hệ điều hành mới sẽ không hạ xuống phiên bản cũ hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.746328,
      "id": "21806761",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv minh xai mobi bay gio mun dang ki 3g thi phai lam sao v",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại nếu anh dùng sim Mobifone anh có thể liên hệ với Nhà mạng số 1800.1090 - 9090 để được hỗ trợ tư vấn chính xác anh nhé,Chúc anh buổi tối vui vẻ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.724754,
      "id": "21345250",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mìh hoi sao đăng nhập icloud sao nó bảo là ID Apple đã hết han z",
      "answer": "Chào bạn, Đây là do mạng yếu hay do bạn thao tác quá chậm nên phiên làm việc hết hạn bạn nhé. Bạn kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại xem sao. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.724686,
      "id": "24740077",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi e mua 1chiec iphone 6plus ben TGDD ma sai cha đc 1nam minh muon ban va mua lai cai khac thi ben mjnh co thu lai ko cay",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này nếu anh đã mua máy mới tại siêu thị Thegioididong.com, máy còn thời gian bảo hành và không có lỗi gì hết thì bên em có hỗ trợ thu lại máy anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.723217,
      "id": "21354027",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e tạo 1 id apple mới r.  Và id dc lien ket với 1sdt tin cay và 1gmail của e. Nhưng khi e bấm thử quên mat khau id apple thì id chỉ cho khôi phục tài khoản bằng cách xác nhận qua sdt. Nhưng nếu mất sdt thì id apple k cho khôi phục bằng gmail sao ? Lý ra gmail củng dc quyền khôi phục chứ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.692633,
      "id": "23369532",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi iphos 6plus co hang k ban ?",
      "answer": "Chào chị !  Rất tiếc bên em hiện không kinh doanh Iphone 6 Plus chị nha. Mong chị thông cảm ạ. Nếu được chị có thể tham khảo sản phẩm khác giúp em xem sao chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.692633,
      "id": "17704488",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi he dieu hanh iOS 10 ak",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm này khi anh mới mua về tại Thegioididong.com sẽ hỗ trợ phiên bản iOS 10 anh nhé. Nếu quan tâm sản phẩm anh có thể cho em biết khu vực đang ở để kiểm tra hàng ạ. Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.678867,
      "id": "28127981",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi ti..h may minh dang chay ios12 h minh muon ra cua hang the gioi di dong ha xuong 11.4 co dc ko ak",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc bên mình chưa hỗ trợ hạ nên sẽ nhận máy chuyển trung tâm bảo hành Apple (với máy mua bên mình) hạ xuống cho bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.605238,
      "id": "23486887",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh tinh mua 1 cay tra truoc 2tr.con lai minh gop bao nhieu va trong bao nhieu thang",
      "answer": "Chào anh Thanh, Anh có thể góp từ 3-24 tháng ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.605238,
      "id": "21401141",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh co giay bang lai xe .con giay chung minh pho to co mua tra gop dc ko",
      "answer": "Chào anh! Theo như thông tin anh cung cấp thì anh không mua trả góp được anh nhé. Vì công ty tài chính yêu cầu chứng minh nhân dân phải là bản chính anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.580456,
      "id": "23054816",
      "field_search": "question",
      "question": "Dua truoc 40% chung minh lai bang lai xe duoc ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Với CMND, Bằng lái xe, anh có thể trả trước 40%(3.596.000₫) iPhone 6 32GB, trong 6 tháng, mỗi tháng là 939.500₫, lãi suất 0% HomeCredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh ! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.57378,
      "id": "20902479",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi iphone 6 sao k choi dc game loan thanh chien vay qtv",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là khi bạn chơi máy báo lỗi hay gặp tình trạng gì vậy, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.571796,
      "id": "24084429",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh mua hoi 30/10/2017 gia la 8990000vnd tang phieu mua hang 500000vnd,minh mua tien mat. Gio ban lai con bao nhieu tien vay tgdd",
      "answer": "Chào anh.Nếu anh mua mới sản phẩm tại Thegioididong.com ngày 30/10/2017 thì bên em hỗ trợ thu  lại sản phẩm và anh sẽ chịu phí giữ máy anh nhé, bên em sẽ thu lại khoảng 6.742.500đ anh nhé, tuy nhiên đây là giá tham khảo, anh vui lòng mang trọn bộ sản phẩm và quà khuyến mãi nếu có ra siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.542723,
      "id": "27568674",
      "field_search": "question",
      "question": "ID CloudKit minh k vào dc may chu,giúp m voi",
      "answer": "Chào bạn !XIn lỗi mình chưa rõ câu hỏi của bạn, bạn vui lòng cung cấp thông tin chi tiết để bên mình hỗ trợ giúp bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.525593,
      "id": "19554808",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi iphone6 16g co con kinh doanh ko",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com đã ngừng kinh doanh Điện thoại iPhone 6 16GB rồi ạ. Anh vui lòng tham khảo sản phẩm khác nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.454853,
      "id": "19211074",
      "field_search": "question",
      "question": "Chi minh hoi bao hanh may va phu kien ra sao a",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm trên khi mua tại siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ hỗ trợ bảo hành chính hãng thân máy 12 tháng, sạc 12 tháng, tai nghe 12 tháng đó anh nhé. Ngoài ra siêu thị bên em vẫn sẽ hỗ trợ bảo hành 1 đổi 1 trong vòng 1 tháng nếu sản phẩm bị lỗi do nhà sản xuất đó nha anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.418793,
      "id": "18869619",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hoi sao iphone 6 32G ben minh ko ban nua vay chi",
      "answer": "Chào anh,Dạ bên em kinh doanh sản phẩm theo 2 tiêu chí là nguồn hàng và nhu cầu khách hàng đó anh ơi, vì sản phẩm chưa đáp ứng được 2 tiêu chí trên nên đã bị ngừng kinh doanh rồi đó, không biết anh đang quan tâm đến sản phẩm ở tầm giá nào để em có thể tư vấn cho anh sản phẩm tốt ạ.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.368935,
      "id": "26730860",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh co chung minh bang lai xe roi tra truoc 2.5trieu ma tra gop 6thang la hang thang minh fai dong bao nhiu",
      "answer": "Chào anh Anh ơi hiện sản phẩm trên không hỗ trợ trả trước 2.500.0000đ ạ , tuy nhiên anh tham khảo trả trước 2.796.000₫ (40%) , trả mỗi tháng 850.000đ (góp 6 tháng) , lãi suất 2.77% của HomeCredit , nếu anh đồng ý gói lãi suất trên anh có thể để lại số điện thoại để làm hồ sơ online nha anh .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.336868,
      "id": "18635018",
      "field_search": "question",
      "question": "minh moi mua iPhone 6 32 g minh co check imei  sao lai la ban khoa mang vay ? mong ban tra loi giup",
      "answer": "Chào chị,Chị yên tâm ạ, vì nếu sản phẩm của chị được mua tại siêu thị Thegioididong.com thì sản phẩm của chị là bản quốc tế gắn sim vào là dùng được, chị không nên check imei trên những trang không tin cậy vì như vậy có thể ảnh hưởng đến việc sử dụng máy hoặc làm chị lo lắng ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.326809,
      "id": "18435008",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hỏi minh daq trả góp 1 cái minh mun mua nua được ko ạ",
      "answer": "Chào anh! Với trường hợp của anh thì anh vẫn có thể tiếp tục tham gia mua trả góp được ạ, tuy nhiên anh hãy chọn công ty tài chính khác để có thể có tỉ lệ duyệt hồ sơ cao hơn anh nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.290472,
      "id": "18223670",
      "field_search": "question",
      "question": "cho minh hoi ben ban con iphone6 16gb khong",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là sản phẩm này bên em đã ngừng kinh doanh sản phẩm rồi nên không thể thông tin giá cho anh biết được ạ. Mong anh thông cảm. Nếu được thì anh có thể cho em biết anh quan tâm thương hiệu nào, mức giá và nhu cầu sử dụng của anh để em có thể tư vấn cho anh 1 sản phẩm khác tốt hơn ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.2536,
      "id": "28379552",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho minh hoi..minh muon mua hang tra góp qua the ATM thi co duoc k ak.",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc hiện tại Thegioididong.com chưa hỗ trợ trả góp bằng thẻ ATM ạ, mong anh thông cảm.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.235489,
      "id": "25767912",
      "field_search": "question",
      "question": "trước mình có mua máy ss j5 bên tgdd giờ cũng hơn 1nam r. minh muốn bán lại có đc k ạ",
      "answer": "Chào anh!Rất tiếc, bên em chỉ hỗ trợ thu lại máy (mới, mua tại bên em) trong vòng 12 tháng (kể từ ngày mua) ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.217838,
      "id": "24979668",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi minh muon mua iphone 6 32gb co mau vang ko ak va gia bao nhieu",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB màu vàng đồng có giá 8.490.000₫ chị nha, Không biết là mình có thể đến khu vực(quận, huyện, tỉnh) nào để mua sản phẩm để em kiểm tra xem còn hàng hay không ạ?Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.216253,
      "id": "24665796",
      "field_search": "question",
      "question": "Đăng xuất tài khoản ID Apple ở đâu Và khi tạo tại khoản mới r thì tài khoản ID cũ có dùng đc máy ấy nữa k ak",
      "answer": "Chào bạn,Để đăng xuất ID Apple bạn vào cài đặt > mục tài khoản > chọn đăng xuất nha. Khi tạo tài khoản mới thì ID Apple cũ vẫn dùng được bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.21519,
      "id": "24280918",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi iphone 6 + la iphone 6s phai kg",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 6 Plus và iPhone 6s là 2 sản phẩm khác nhau anh nhé. Nếu anh có thắc mắc gì cần em hỗ trợ, anh có thể phản hồi tại ô bình luận bên em sẽ hỗ trợ giải đáp giúp anh nhé.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.21519,
      "id": "24114342",
      "field_search": "question",
      "question": "cho minh hoi la cos phai may nguyen seal k?",
      "answer": "Chào chị Huyền,Dạ với máy Iphone bên em kinh doanh đều là máy còn nguyên seal 100% chị nhé.Thân ái đến chị ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.21519,
      "id": "22048724",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi tggd con ban iphone 5se ko vay",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com đã ngừng kinh doanh với IPhone 5SE đã lâu, anh vui lòng chọn sản phẩm khác giúp em.Thông tin tới anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.165035,
      "id": "21253236",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hỏi minh mua iPhone SE tu 4/12/2016 gio gũi lai duoc bao nhiêu. Đổi lấy may khác",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh vui lòng cho em biết sản phẩm của anh có được mua mới tại hệ thống Thegioididong.com hay không? Sản phẩm có bị lỗi hay không? Ngày mua chính xác và giá của máy khi mua để em có thể kiểm tra xem bên em sẽ hoàn trả lại số tiền là bao nhiêu anh nhé.  Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.09411,
      "id": "21575483",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi o  cho ban con iphon6 32ghi khong mau gon inh o sao do",
      "answer": "Chào chị Hiện tại thì bên em nhận thông tin từ chị nhưng chưa hiểu lắm chị có thể nói rõ hơn để bên em hỗ trợ kiểm tra giúp chị nha Bên em chờ phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.093685,
      "id": "22285654",
      "field_search": "question",
      "question": "minh muon hoi la minh dang vay von cua ben FE thi minh co mua tra gop dc nua k ạ",
      "answer": "Chào anh  Trong trường hợp anh đang có hồ sơ trả góp anh vẫn có thể mua trả góp qua công ty tài chính khác anh nhé. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.069866,
      "id": "29114329",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi la tạo nút home la nhu nao vậy",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng vào Cài đặt> cài đặt chung> trợ năng> AssistiveTouch> bật bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.069866,
      "id": "24381281",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hoi ben minh co may mau de lua chon",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB này chỉ có màu vàng đồng thôi ạ. Mong anh thông cảm ạ. Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.06763,
      "id": "30672946",
      "field_search": "question",
      "question": "Add cho e hoi. Minh mua dong dt nay minh co the cai nghe lén cuộc gọi được k ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ rất tiếc sản phẩm  này không hỗ trợ chức năng nghe lén cuộc gọi chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.057617,
      "id": "26526090",
      "field_search": "question",
      "question": "Kiem tra dum minh xem mieng dan man hinh minh con bao hanh con dan lai dc k sdt01696882529",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm bảo hành đến 11/04/2018, đã hết bảo hành rồi anh nhé. Mong anh thông cảm.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.049894,
      "id": "19971607",
      "field_search": "question",
      "question": "Ben minh co tra gop k lai xuat k bn",
      "answer": "Chào chị!Rất tiếc với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em vẫn chưa hỗ trợ gói lãi suất 0% chị ạ, tuy nhiên chị có thể vui lòng cung cấp thông tin hồ sơ chị đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,.....) để em có thể hỗ trợ kiểm tra gói lãi suất khác tốt hơn cho chị nhé.  Mong sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.043795,
      "id": "21082756",
      "field_search": "question",
      "question": "sao minh  vua mua ip luc chieu  check iemi tren apple den 6.11 da het bao hanh la sao ?",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh thì  anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về số imei để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.041296,
      "id": "21313389",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh co bang lai va cm . Minh muon mua gop tra truoc 10% va gop 12 thang dc kg vay",
      "answer": "Chào anhVới cmnd và bằng lái xe thì anh không trả trước 10% được ạ. Anh có thể trả trước 0đ hoặc từ 20-70% giá máy nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.014482,
      "id": "27349646",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi tai sao iPhone 6 32g gọi Mesenger k nghe thay tiếng vay",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.003567,
      "id": "22656835",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho minh hoi máy đeo ốp lưng khi tháo ra thì minh có bóp dưới góc cạnh máy thì nó có dấu hiệu như hỡ vậy máy có làm sao không",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.975044,
      "id": "18489902",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hoi camera o ngoai chup net. sao vao zalo e chup ko dc net cho hoi minh chinh sao ah",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn thử xóa và tải lại ứng dụng Zalo rồi thử lại xem chụp có ổn hơn hay không nha.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.94125,
      "id": "26738785",
      "field_search": "question",
      "question": "ban cho minh hoi minh dag xai iphon 5s nhung minh muon doi wa iphon 6 thi phai bu bao nhieu tien vay a co dc ko",
      "answer": "Chào anh, Nếu sản phẩm được mua mới ở Thegioididong, còn trong thời gian bảo hành, không bị hư hỏng trầy xước, siêu thị sẽ thu mua lại giúp mình và hỗ trợ anh bù thêm tiền đổi sang iphone 6 32GB ạ, anh cho em xin thêm thông tin giá và ngày mua cụ thể sản phẩm để bên em hỗ trợ tính phí cho mình ạ. Bên em có chính sách là tháng đầu tiên mất 20% giá trị sản phẩm và tháng tiếp theo giảm thêm 5% nữa ạ.Thân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.928732,
      "id": "24170025",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi,minh đăq xuất ID apptore ra xong giờ đăng nhập lại nó bảo là apple bị lỗi máy chủ.vậy phải làm s vây ad?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình :- Khởi động điện thoại. - Kết nối 1 Wifi khác ổn định hơn. - Sau đó vào kiểm tra đăng nhập lại xem có cải thiện hơn không bạn nhé. Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.9219055,
      "id": "20953601",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh dang dung I6 muốn nang cấp ios 10.3.3 thi phai lam ntn.may minh hiện len cập nhật phần mềm ios 10.3.3",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy bấm vào mục Chi tiết và chọn cập nhật là được bạn nhé . Bạn lưu ý ghi nhớ lại tài khoản và mật khẩu iCloud của máy ạ .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.921669,
      "id": "27084278",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi s iphone minh cap nhut ios11 k dc v",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thêm thông tin bạn đang sử dụng chính xác model iPhone nào để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.921669,
      "id": "24080865",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi dong i phone 6 16g con khong vay",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com ngừng kinh doanh iphone 6 16Gb rồi anh nha. Anh có thể tham khảo bản 32Gb xem sao nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.921669,
      "id": "23107554",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho minh hoi san pham nay co may mau vay",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại sản phẩm này chỉ có 1 màu là vàng đồng thôi chị nhé,Thân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.921669,
      "id": "20213973",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hoi ben minh con iphone 6s 32g k da",
      "answer": "Chào anhThegioididong.com có kinh doanh  đó ạ. Anh Vui lòng Thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên mình kiểm tra siêu thị còn hàng giúp nhé. Mong phản hồi từ anh/",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.921669,
      "id": "19548032",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi do mong cua may la bao nhieu vay",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! iPhone 6 32Gb có độ dày là 6.9mm bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.920482,
      "id": "20242370",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho tai sao may minh trò chuyện video qua Mesenger lai bị rè ko nghe thấy gì ah",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do kết nối mạng không ổn định nên bạn có tình trạng đó , bạn hãy kết nối máy với 1 điểm wifi khác và thực hiện cuộc gọi video call lại bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.826982,
      "id": "29014008",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi Iphone nay mã VN hay LA a",
      "answer": "Chào chị,Sản phẩm iphone bên em kinh doanh có mã đều là VN/A hết chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.824537,
      "id": "24306786",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi iphone 6+ la iphone nao vay shop",
      "answer": "Chào anh,Là iPhone 6 Plus 32GB đó ạ, tuy nhiên sản phẩm này bên em đã ngừng kinh doanh rồi ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.824537,
      "id": "19345348",
      "field_search": "question",
      "question": "cho minh hoi la con mau nao khac ko vay?",
      "answer": "Chào anhhiện tại bên em chỉ kinh doanh duy nhất bản màu vàng đồng thôi không có màu khác nha anhThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.818559,
      "id": "24473429",
      "field_search": "question",
      "question": "May minh h tu nhiên bao xác minh địa chi email la sao a",
      "answer": "Chào bạn, Đây là Google muốn bảo mật cho tài khoản và điện thoại của bạn , bạn thoát tài khoản ra và đăng nhập lại là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.807632,
      "id": "18688630",
      "field_search": "question",
      "question": "minh bi treo cap sac va hinh itunes minh chay lai bang laptop k dc la loi gi vay Ad",
      "answer": "Chào bạn, bạn có thể bấm  để tham khảo cách thao tác, nếu không được thì bạn có thể ghé cửa hàng điện thoại gần nhất để được hỗ trợ bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.7643,
      "id": "18159385",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi iphon 6 - 32g co mau xam khg ban",
      "answer": "Chào anh HạnhHiện tại thì với sản phẩm này bên em hỗ trợ còn màu vàng đồng đã hết màu xám anh nhaXin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.760965,
      "id": "22067268",
      "field_search": "question",
      "question": "AD oi cho minh hoi ip6 nang cap len IOs 11.0.1 sao minh ko the su dung zalo de goi dc zay mong may a chi giup vs",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể hơn là bạn gọi thì máy có báo lỗi gì hay không để mình kiểm tra và hỗ trợ giúp bạn chính xác hơn nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.74799,
      "id": "21594638",
      "field_search": "question",
      "question": "cho minh hoi màn hình iPhone 6 bi vang phía trên màn hình co bi sao không",
      "answer": "Chào bạn, Đối với trường hợp của bạn, rất tiếc do mình không cầm sản phẩm trên tay nên không thể xác định được chính xác tình trạng của bạn, mong bạn thông cảm và bạn có thể dành chút thời gian mang sản phẩm đến Thế Giới Di Động gần nhất để bộ phận kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp cho bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}